（集思廣益）有咩可以放喺黨鐵車中間搞到開唔到?

有時靠人塞之餘
都可以考慮吓搵啲object搽AA膠 然後唔小心咁放落閘門中間。之後架車就開唔到

暫時諗到有樽蓋.. 鎖

大家一齊畀啲建議

咁有時綁緊鞋帶個陣唔小心痴咗落去都冇計㗎

推

習

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

拿。。。咁係唔岩咖

瑞典臭魚

見到有手足
用地盤一節仔膠喉
就搞掂